[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4261)

幫

好波

入呢邊

等ht 諗諗要咩先

再追主下隊 有無跟隊

6666666666

嘩屌 大岩剛勁中

21未，仆街

半膽20/21
洗唔洗補主ng?

巴狗我屌佢老母
幫置頂

11.5s要爆了

66666

大岩蛇連膽都中埋 勁能到

大岩狗..佢改左名啦

2:1未 跟番劇本好唔好

666

又刷角 11.5s jumped

兩邊合力炮製角大

thx樓主 我block番佢先了

一陣4:0

差兩球快

繼續入

阿德ht完場前入返粒?

半場2:1 或者3:0 得唔得？

點解阿德依場踢得特別落力

最多30

會輸多粒

報假狗搶到1001真係好麻煩

屌 半和 派1000

角細好撚重飛 搵唔到位入

悉尼咁高水派錢？

1.水手 針
2.阿德 針

悉尼FC主場勁撚到
回咁多無要到......

Ok

11.5s?

但係係咁刷角

ok

夜晚要咩

想入老鼠12.5s 係呢度輸就要係呢度贏番

35分鐘6c仲入11.5s好似好on9

掉爛左部睇波既iPhone
而家無得一路睇波一路9up

大船必沉是常識

輸哂玩完 個天叫我休息下

買咩好

11.5S 2.08

半7再入好似仲穩陣

呢場波好睇好多 兩隊進攻又爽手

今場即場都係中位數徘徊 難玩

咁似頭先個場

真係嬲到掟爛咗,買咗巴巴fg?

比馬會引左買老鼠 好識引

入21先叫爽

屌
狂送角仆街撚樣老鼠..

7777

7c

通常家下咁正氣夜晚都就。。。。

買完就7777777

11.5b gel

7C
-5c

話撚左啦
老鼠唔識刷角..但好鍾意比人角

呀德成日入禁區on99咁

屌唔係34度阻力位就買左初盤大了

7C魔咒

11.5s 驗腦區

呢場上盤加乜撚都大
原來係賑災波黎

老鼠入多粒可以嗎

主全贏 半一引人買呀

班友呢

信念唔夠 要左呀德

-2K...
CLS
合埋眼踢出底線
CLS

長追 老鼠goal 今晚訓身我曼

唔好半7 求下你

半完黎多角 KO 魔咒

失控

買埋12.5s就唔撚買lu

差兩球快手

等緊劇本12m

無了

Buy jor what

阿德㩒屌到2-0?

2:1

屌
21埋
JM9啊

屌，唔好，頂住半主

支持岩老皮note7注牙德針

2-1

2-1！

3.5-1！

on9

佢依家拿拿林刷多幾個先
下半場一定變陣冇咁多角
所以咪gel

２：１

好撚爽啊

2.5@1.9！

買左10$搭沉你

ON9
高水全格得返半格..

唉仆街

Cls

半主頂住

2:1 下半場反cup 係100%既事

贏夠未 我了

又好似岩先咁?

都話係頭先個場嫁啦

買唔到阿德Ng, jump

追返一粒就唔係咁講

走甩曬..

冇越啦

2:2派1000

戇鳩 大波笑到最後

買波膽2:1 完場未

又劇本波

差個3.5 幫幫手叫埋

有

買兩倍11.5算 高追一場

劇本一早寫好 readyready

２場都半３全３？

咁撚假？

買左3.5s爆硬了

Ok again

老鼠

留名

我

好

lm

呢邊

咁彈入

3.5-1！

快

半場31 ok?

2:2

Lm

8號係幾撚有料

近三場都係咁 玩乜鳩呀澳職

派我

阿德追多球

刷角 唔好停!!!

LM

終於追返阿德第2球嗰1000

Jump了
澳假又半3全3

澳假係咪又玩半3全3

真係有買

老鼠仲縮？

2020阿德！

爆親石都爆角

澳職半大真係派錢波 頂撚著半場呀2:1

Me

中左唔派你

買左主客，下半場先

老屎仲有半格 易到

下半場3:1 4:1

餵狗賠率

你追埋3rd?

半7頂埋
黎個半7全8魔咒

悉尼無啦啦泊大巴，癡撚線

no goal了

買左12.5s先

今日劇本

KLM

單巴比你

頭先和波10倍有諗過補個和波
宜家有D劣

GUN!

老屎下半出黎唔攻 肯定會比人追和

2-1
咁似岩岩果場

No goal 2:1 撚足全場？

希望半7完

主下半就NBA

Thanks 返到香港搵你

31 now ok?

頂到嘅，似係佢守2:1完半場

唔似...大家對攻

支持魔咒中位數,下半場神頂

巴巴路西斯又出嚟搞笑

派我得了

中場唔推番上去實出事

你禁區都射唔入，呢d 位你射乜9

2:2未 all in左半和

頂乜
明明禁返住黎屌KEEP住入咪好

臭雞...

最怕佢又3:2

手持半膽21 好撚驚
補左注客ng
另外手持半主

Buy jor what ar

3:3

開個半場31黎啦屌你

就係自己縮左泊單車

差一球

買得盤比全格我啦

見光死牙 好易估姐

No goal 入手

子彈時間

呢場刺激好多

CLS
半場都補4分鐘
球証買左幾多角大啊撚樣

比個驚喜我, 3:1 PLS !!

-4

2:2?

半7就仆街了

頂實

半場2：2無機了

屌 廢到

31有冇機

角大有無機

BET 365 12.5咁撚重飛...

FT可以直插4:1 3:2
想刺激d可以買反cup

2:1頂住..有咩就下半場先算

又黎半７。。。。

好驚ＷＯ

同求

兩隊都好有火

想刺激搵西甲彪啦
佢會教你點樣買盤最刺激

FT 完左插下場？

屌你老母巴巴

半場+4分鐘 係咪on9

入注角細跳船算

屌埋一份, 屌佢老母半場 是但入一粒都3:1啦 陷家產黎

幫你頂住.加油

21 HT 7C魔咒

阿德罰球

屌你老母50分鐘都黎啦

牙德 危險罰球！

上半完左啦
係咪仲震緊

半主埋岸啦終於

半7全__？

頂撚住
2:1 7c ht

完

好波..一齊收

12.5S可以安心加注

11

差一球 希望咪又半3全3

10

完全全中
半場波膽 星期六 2 FC悉尼 (主) 對 阿德萊德聯 (客)
2:0 @ 7.75
2:1 @ 14.00 $

半場入球大細 星期六 2 FC悉尼 (主) 對 阿德萊德聯 (客)
大 [1.5 球] @ 2.15 $

半場主客和 星期六 2 FC悉尼 (主) 對 阿德萊德聯 (客)
主 @ 2.27 $

你尋日閪部d角細飛贏到開巷啦

又真係半3全3

牙德4th goal硬淨到2.2x
老屎係咁回

又半7全10

睇個即場盤就知下半場會cup

-0.25仲有得輸半
半主個d震哂

喊出黎

我了

事前飛
上個post叫左人睇路

啊...刺客巴又中

手持10.5 11.5b
有陣燶味

無買2：1 ＠14

$10大法囉

大波膽有冇機會嗌下

買左2：2 @40

冇買波膽都有得叫

冇買上期6仔 15 17 29 30 34 37

原來買左50蚊主和主客 有得叫下

真 上場戰神卡六分波照贏就係為左今場打假

見係你先搭一搭你架船
我唔是咁隨便嘅人

仲有冇陰陽燭分析下下半場點部署

10.5應該有
半7魔咒又未燈到半7全10
但11.5就

睇唔到你出

支持番阿德先

半7全8常有

長井(狙擊新力必)

老鼠對廢隊就會
下半阿德一定狂攻
一定仲有好多角

金木有無水

老鼠好鍾意手持1-2球就妹..成日比人突破追和反cup

12.5b入唔入好

根據經驗每個禮拜六買細都輸到仆街咩細都係禮拜日就贏到上市

無入球@6.1已入 針死你班hihi

華閪今晚準備又閪

有冇人幫我計下開主客既機率有幾多?

Half win

賭左兩日都未贏過
睇黎呢場可以贏翻次
上盤

主主 50% 主和40% 主客10%

有方向了, THANKS!

唔該巴打

50蚊玩下

應該無人會追角球？

唔識賭了 有冇大蛇教

波膽 星期六 2
FC悉尼(主) 對 阿德萊德聯(客)
波膽
3:3@12.00
和 其他@80.00

$ 20.00

我都係跟佢

下半場冰角 pls

你咁勁都要跟

阿德ng 90%

Jer能夠未

分身？

sick ball

客4
客5
主6

3:3完場 11c

手球wor

12m?

封

屌..
一出黎就刷

阿德一定得

8c

１２ｍ！！！！！

唔睇?

88888

唔睇

屌， 手球都唔比
ＯＮ９９

屌你老味手球唔比12M

Who

球證黑12碼
屌呀？

8

阿德手球

12m關我撚事
刷角就得

咁撚ＯＮ９既
ＶＡＲ都影到打中手

主定客

嚇能死 買左4.5/5s

又唔講清楚

應該主１２Ｍ
客手球
但唔比

12m

-1球

半7全？

11.5s jumped

又半3全3

全8

支持 覺得會和

場波4:4就精彩了

角呢

冰封全場！！！！

巴巴路西施將功補過未

2：1都唔刷，等輸？

啊德cup

黎緊

On9

12.5s去馬了

出力啊悉尼老鼠

係波post post呢啲咁唔吉行既野

廢馬

99999

對咗

屌咩
又送角

jumped

呀德唔CUP應該不斷刷角

我4先了 88

未入12.5又刷

阿德個勢唔似會入波

阿德終極禁屌 好撚驚

CLS公司....

有無足水13.5s買呀

屌得入至得咖.

唔入就梗架啦
依家講緊係對家幾時入

澳假未試過買s 寧願等即場

13.5算
唔信有14角

比多3隻角我

尾段入一粒
鎖定3:1

似4:2完

又多手
一注離場咁咪ok....

老鼠gel

Buy what?

入未

12.5s

老鼠唔對路

又一場半3全3波

話咗你

未必 單邊未必刷到咁多

2:1完場算數啦

唉

老鼠又係到晒時間

唔會啦
2:2
下盤全格

Have 13.5s then buy

2場同一劇本

老鼠唔係好掂喎個勢

拿方祖死撚左？

潘頓落場未

阿德入佢老味啦

巴巴路乜絲我屌你老母

ok 老鼠第四球

半3全3

老鼠入完兩球變左另一隊波
CLS

敗家仔

收到風佢抬緊錢去馬會ALLIN盛勢

太熱 d 幼幼唔夠體能

有角未

澳假唔入波算咩澳假

快刷角

似半7全11

31 41 gogogo

冰角逼害角大

快手俾多球啦

水break 5.5b allin

真係無得唔信, 趁仲有3倍UP, 快買無入球

條黑鬼一鳩野推左出界

似13

主4

呢場12定13角 啲角睇住開

薛恩熱緊身

屌
老鼠都角,沒了...

咁老土又半3全3

巴巴又唔入

10c

老鼠準備換人出黎妹

客4

點解我買親老鼠12.5s都針

阿德ng?

巴巴爛西斯廢撚到

追啦喂

角大又針

12.5s 24

禁緊12.5又有角

-2c

阿德ng再加12c 唔好令我失望

13s want buy

10.5
11.5

啊德入未啊屌你

上盤係咪要補和了..
得4.2

Buy啦

唔通兩場都2:1...

補客ng算啦認真

無眼睇 輸鳩埋佢算

阿德追和未 +1呀

多你2個

11C

追和未

澳職有冇link？好撚緊張訓咗身

11
BOOM

隨時2.2

仲有3條命 頂撚住

diu

11c

11cccccccccccc
-1cccccccc

24

同路

抓飯/龍珠睇到你唔睇啦

訓左邊隊？

老鼠開三格角
笑4

笑死空門射高

阿德空門唔入

3.5/4 1.59 皇賭都出

點解澳買細 上場已經有版睇

阻力位係幾多c

阿德呢球假左d喎

阿德5碼空門唔入

老鼠……

阿德空門飛機

阿德 空門唔入

屌佢老母, 求LIN 睇波

牙德門前 飛機
上盤手足腳震了

20分鐘點頂

屌,差D和埋..

唔係要屌下話 快手多球啦

5M空門飛機
要踢個波幾底先做到?

垃圾牙德

阿德隊垃圾入未

牙德NG 365狂落飛...

u半一上盤?

角神

法國啊德好撚刷得 知錯了

12.5s list
金木
彩
Mama

今日好多喎，臭雞都幾球啦

刷1個升1格之後又冰

巴塞式禁屌

呀德好撚廢 笑死人

賽前仲有人笑鳩買老鼠角大 真係唔知邊個笑邊個

原來係佢地2個

冇買
今晚啲波隨左疤都冇乜睇岩

驗腦區

攬炒 list
金木
彩
Mama
角細比犬買

老鼠都好廢

臭雞係空門唔射
等人地防守到位先射比人擋出

角大易到

我阿德10.5s x 水手10.5b

2:1 好合理

客入未啊屌

屌你老母２場都半３全３

假撚到

呀德追和得唔得

13.5s 了

12c

老鼠打勁隊就會送角

咪on9 輸撚4你

知錯了

12

刺唔刺激?

慘

一燈即有角

拿方祖巴巴路西斯
計死數一人一球 起碼仲有2球
當2個人入一球 都3-1

你係咪12.5s

又飲水

All jump

刷多3c13.5

有出底咩個波

飲水

係 知錯了

嚇撚死

冇

穩 齊贏

澳洲好似48度

計死數巴巴入咗3粒啦,假到佢

那有角

今場34度都要角大 都係信盤路好過

熱到

巴巴垃圾

燒到個天都紅色

夜晚都48度?

阿德換左人
準備入波了

C呀

bet365又fake

11C 食左角
笑

12C

夜晚會急降20度
試過朝早出街好撚熱
夜晚凍到仆街

變咗角球燈神

岩岩都冇踢出底線

12ccccccc
10.5
11.5

1222222222222222

轉個頭又送返
笑到仆街

食閪 12了

12.5S 震未?

咁熱 直接完場啦

兩場澳假半場全場都2:1

11.5s

老鼠拿拿臨啦,又開追悼會喇仆街

兩場劇本一樣架喎 領先果隊唔攻 角球開哂短

快啦 差一球

10.5 11.5好易

12.5s 仲要頂多20分鐘

腰斬啦 回水

球證下半場一開手球唔睇,dllm

咪又係12c

14.5b有冇

有無咁刷得

係有角既始終都會比你

14c未

Cashed你班傻仔買盤慢慢練心

買左10$ 搭人船

悉尼教練嗰邊好大聲話要死守落去
咁我應該點買？？

等到5倍就入 冇就skip

應該14完
殺晒半場12.5s先

雷速預告2-1ft

呀德入未

輸埋啦仲震

高水半一唔要 要低水半一

救晒鐘 入波未 3.5ah

阿德反Cup 2020一定得

追角大

可一不可再 深盤老鼠角小＝伏

下半場開波未

13c ready

12M?

牙德下一隊入球 有冇支持

邊隊

差幾步..

澳假劇本都懶得寫用返上場

罰球黎

我既major 係讀英文.......

咪又係河床

13C

13

boommmmmmmmm

13c

全盛時期既河床一年有幾多球12M?

英文我都識讀喇 英文

仆街 刷禁撚多角都無波入

Booom

第三格係咪13.5

準備殺埋14.5s

3格-1

BOOOOOOOOOOM
BOOOM
BOOM
BOOOMMMM!

原來係呢場三格

罸球斬到咁唔撚好斬啦呀德 廢撚到

好耐無見澳假開下盤

老鼠點撚樣

夾完角變到冇贏輸

13.5 3.9

竟然破左半７

細咗咁多場 係呢場喇

bogo之力

垃圾阿德, 唔撚入波踢黎做乜柒野

妹能到咁輸埋佢啦垃圾老鼠

又想2:1 完場咁老土?

all in 15=5@2.72

21倍cup有冇機

硬係覺得仲有1-2球

好叻，我有份literature project 唔撚識做，可唔可以教我
差唔多要交

13s jump

買咗啊德
以半搏全

2x1 2:1半蛋gellllll

入左一球仲想點
對面唔識輸的

又可以買supreme

15c完 1000%

14c快

2.14 1.73 點都博2.14啦

澳職夾埋做波 假到

英文

等5倍和就去馬

上下盤食你班人半格都和味

澳假只係適合買角大/半大

點解唔買阿德下一球

買少少主ng
原因唔信兩場同一個劇本

劇本 老鼠打反擊3:1完場

悉尼頂撚埋佢啊

同意 無理由2.1

唔買了 太多 捐啲2手supreme比非洲人著

2:1 13c ft

阿德絕殺唔該

老鼠上盤都幾易收錢

老鼠比人屌左成個下半場

阿德 絕殺 !!!!

未

起碼補5

2:2未

老鼠得半格咁賤種不如輸埋佢

接納

6059 主客和 星期六 2
FC悉尼(主) 對 阿德萊德聯(客)
主客和
和@5.00

$ 40.00 $ 40.00
2 接納

6060 主客和 星期六 2
FC悉尼(主) 對 阿德萊德聯(客)
主客和
客@30.00

$ 10.00

想食麥炸雞

呀德一定得

14C

14c

三格開埋
CLS

1444444

高水半格輕鬆收錢

14
3格開晒

14

14cccccc -1

吸引力法則

88分鐘 2:2

好撚易

13.5s

買老鼠角大驗腦？

啊德入未

老鼠頂唔住喇

老鼠準備反擊絕殺31

22未

半7傳說破滅

兩場21

求你拿拿聲比多球

13.5爆埋 多手

16c 100%

準備15

2:2
2:3上

老悉尼入多粒

仲要都係半場2-1

兩場都半3全3 戲本一日用兩次

老鼠斷氣未, 咁撚守得

老鼠入多粒啦 屌

15.5仲有1.6
=16c完

和得未

15.5搶啊

個金毛

2:1 14c ft

阿德再唔入我就以後叫佢阿狗

空曬斬出底線
仲衰過街場

牙德12m未

老鼠上呀

悉尼

2場劇本一鳩樣 澳假

今日2場澳假
2場半場2-1
2場下半場開角球大
2場下半場冇入球

入未呀。屌你老鼠

上半場都算好睇場波，下半場兩隊都唔知踢緊乜

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!
2:2

阿狗只屬阿仙奴

啱啱係咪有人貼飛

真

試下比2個12M

兩場波一撚樣

巴巴路西斯倒下了

On9仔

又可以黑多個傻鳩

阿德得未

換出？

又單刀唔入

$3000 3.5b 3倍

兩隊一狗樣

12m好難射架

悉尼單刀唔入

邊個?

單刀係咪咁難射

伊巴0:2

突然勁大風

頂住無入球

14c完了

老鼠咁中意單刀唔入

球迷開始走

兩場劇本一樣

射落個龍門度...

-2

旁證喘氣

腰斬未

呀德果面係逆風

咁大風完場算啦

我射都入

風起了
要停角

15.5s 是否gel得

呀德入未？

當完場
討論下西甲點搞

屌無老母咩on9仔

唔係又半3全3呀

2:2

我希望

勁大風 14角完

今場有得輸半咁好?

又波打手

補和先

15.5s 1.15x$1000

爆咗13.5就停

屌那星 我落場踢撚晒啦 見到都燥

補5

頭先教練換人 你唔叫佢換你落去射

呢場反而補咁足

老鼠上!

阿德 快速入球

阿德追和啦

補5=3:1/2:2

有冇咁撚on9

佢得罪咗我,我唔會換佢

你以為啦

拿方祖未入呀 快啦

老鼠補幾

3.5b都冇

半3 正

牙得入未

有撚病 呢場咁都2：1

有人貼飛

Skip

補時有入球既我頭10抽1

比狗吊

15.5s gel了

me

澳假。屌你老鼠

補5姐係冇波入 88

1

I

尋人：全黑b

補幾多

兩場讓和
半3全3屌

絕殺未

22戒賭

機會多撚到可以一個都唔入

兩場比數夾埋

個龍笑鳩阿德條友

冇補飛 針

兩場12.5s 都係爆到14c完真係勁撚到

山雞走盤，阿德就輸半

呢球笠射笑到仆街
比個龍笑

垃圾呀德玩完
2:1 14角完

半3全3勁到

你12.5s?

係

阿德生仔冇屎忽呀

楊左兩下手,叫條友下次射 射高d

拿方祖差啲入

完未

咁都唔入

咁都唔撚入

以為入左

我收錢買supreme 先

屌你老母臭化閪拿方祖

方祖空晒又唔入 力做半3全3

14頂住

劇本波 幾球單刀唔入

DLLM角球又爆9我就完 發誓以後唔買角球 一次都未贏過

屌有無工介紹 要洗碗追數了

Boom

CLS
10碼空門都唔入

半3全3 好野

完了

阿德

輸半下場買咩好

3.5大 笑左

CLS
得半格

14c頂能死

我呢排都係做緊搬貨

老鼠近兩場角膽 波膽 全部一樣

Yes
盤口合理
Ebar 有力和波
華西一時時穿盤
呢場唔抵賭

原來要靜靜地贏係真

最尾護角好精彩

貼飛果位巴打

真係no goal

華倫or 伊？

15.5S回返小小血

貼飛果個淒慘

老鼠今場敗左4次家

最尾個下假到,特登射唔中龍

我feel到d運翻曬黎啦

等你咁撚串吖啦

屌 13.5s

On9 阿德

2場上盤收9k變收3k5即刻唔知賭黎為乜

3雞3都有半格啦
成雞幾野

唔計其他 買盤連輸左20幾場 就快30

Buy what

贏半格都好

阿德萊德聯報數區

-$16500

好彩仲未死晒

Last 30秒 個下我以為入硬

意氣用事左 屌真係追兩場都爆

No goal (3rd)

估13.5b

爆1角

74分鍾買左 2.8k @2.05 no goal 練左成25分鍾心

飛呢

真係抵佢死
賭波咪賭波囉.係要咁撚串
靜靜地唔得既.係要燈撚埋其他人

都話啦 澳假劇本

呀德垃圾隊

救角爽能到

爆左wo

-$35000

我都諗住仲有

究竟係阿德個龍勁定悉尼班人廢

KY 14.5s又中...

兩隊又係做戲做到
呀德禁區直接射慢速高波交比龍門,仲笑哂口

小妹下次都唔追了

+2k

再半3全3撚尻人
買左主盤同客4th goal
冇賭過

輸半
太低水真係咪撚買好過

後者 講勁悉尼個龍好似仲勁

戒左賭角

第4先啱

-5k

贏得果少少

西甲彪下場買咩

收左錢？

阿德廢姐 老實講
最後比對面個龍笑9佢想 粒死

E巴盤王

-100000000000000000

買定狼隊算廢事今晚9賭

驗腦啦去 屌你老母

兩隊龍都勁
老鼠好似唔想入波 D把握力去到下半場就唔撚同晒

有冇all in水 快

呢條友係咪成日事後

好假

我今日燈到爆，益街坊講下我華閪買乜
買-1
10.5b
3.5b
波蛋3:1 4:1

唔好咁

下場EBAR 輸半果d全部all落去
輸埋唔玩

笑4 最危險係5碼空龍條傻9抄波底

3球果陣應該補左fei la

真係笑撚到仆街
唔係黑心，純粹唔明咁早gel做乜

我買左-1 屌佢老母烏龍球強行走盤

基達菲

Av今晚繼續推

贏返錢太好了

老友我今場note7注支持你

曬冷

我等佢派

咁撚黑心 50k仲推

Look 大岩7注

OK.跟你少少
調轉黎買
1:3 1:4

補飛收返

下面10蚊？

@1.1？

又要再推過 大家真係唔好衝動亂咁黎

唔知真廢定唔想入了 分唔到

留意左清你好耐
你成尻日入人地狗竇(唔止一個)po事後波強
其實係做緊乜

半場就好補啦

你角大唔係中咩

第三口

２場半３全３輸死人

真係似打假 悉尼又miss幾球easy ball

我平均推3－4口再斬

我12.5s 一注 再追13.5s

連推三格？有無咁狼死

今晚西甲好多角大 角細黨睇路

下次唔好亂立flat

尋日西甲

8點西甲上盤有無同路

細注係咁玩架喇 輸左又唔痛 係辛苦d由頭黎過姐

個danb成日係咁

接納

6063 半場主客和 星期六 3
華倫西亞(主) 對 伊巴(客)
半場主客和
客@5.60

$ 10.00 $ 10.00
2 接納

6064 波膽 星期六 3
華倫西亞(主) 對 伊巴(客)
波膽
1:3@50.00
1:4@150.0

$ 10.00 $ 20.00
3 接納

6065 半場波膽 星期六 3
華倫西亞(主) 對 伊巴(客)
半場波膽
1:3@200.0
1:4@900.0

$ 10.00

信你啦..中左派返比你

Yy今晚要咩

就係琴日細晒兩場 今日要大了

呢場又3.5s贏

西甲又半一我屌你老母

以我今日既燈力 你收硬錢

2場汁4K 爽

睇到74分鍾覺得好撚唔對路 又死左注角細 極快手入個大注no goal 補底 練心果種壓力痴撚線唔係人頂 開始明d 人點解中意買角大斬唔玩角細

角球神教你100%收錢大法

2場-0.75收半格

練心丹

每次買角細之前 望下我個名

唔睇咪得 幾撚練

唔識買角大..專買細..練到個心唔識震..

早知gun 13

角大你睇住1c就收一注 好撚爽
利申 只賭角大 bogo親仔

OK

單單，今日加油！祝你成功！

Blked

ky勁到又中角膽

手多買乜9 13s

搶口

有拿方祖就定啦，呢條廢物

一敏出左12.5s

單單

角球神11.5 11.5s

今日係佢大日子

要個個post都大字了

gchi

咩大日子？
求婚？

終於 記得請我

準備買伊巴既手足留意
我買左
我唔想再有手足因為我而受傷
利申:買盤連輸就快30場

刷分？

Japan